塔小巴

條友沖左甘黎又唔比錢又屌廢老，點解d人咁惡，定我太善良?

1999